有口罩就有閪屌既日子黎左

大家團左貨未

wuhan肺炎仲掛住屌閪

吊肺炎支那女，不了

我有眼罩
一齊拍住上屌閪

屌中個中咗招嘅就

當初仲以為要牛餐肉先得，估唔到仲平既口罩已經搞得掂

俾條女戴住口罩先屌

武漢妹快 d 搵樓主

琴日帶個4層出街，已經feel 到多左囡望自己哈哈...應該濕能晒

搞到呀姐要拖地, 你衰

屌你老母陣間成條撚都係菌

你唔屌我屌

來吧~~~
大混亂~~~
特大災難~~~
無水~~無電~~無野買的日子呀~~~

期待,手持口罩就可以有西屌的日子

full gear戴埋套黎屌

屌完中肺炎

樓上話full gear來屌

口罩娘 有神秘感

飛沬傳播到
D西水傳播唔到?
你呢個危險程度係環屌企街
拉

咁多幻想

屌